當日星火同612的衝突正正係民主FREE RIDER的風氣造成

一邊就覺得要盡幫,只要真心幫手足香港人會頂住
一邊就覺得因為濫告好嚴重,要預留金錢要審慎

其實兩個方向都各有道理
但香港就有班人唔敢係FACEBOOK屌警魔驚比狗共郁, 唔敢上前線怕誣告

於是就次次有意見分歧就企其中一邊瘋狂郁另一邊
意見分歧變成你死我活的低劣人格謀殺

因為自己友無公權力報復, 向群眾開火就最安全,又可以自HIGH參與緊抗爭,
見示威者身材好就屈人係警魔迫人除MASK,相信起碼累死左幾個前線

真係警魔見你叫囂會順你意除MASK比人影大頭?

黃世澤支持者狂追住GPHONE屌 就係另一例子
因為平時只係追KOL 無咩投入感, 見有得帝吧出精就成班狗衝

GPHONE做緊正經野幫警暴受害人出頭同跟緊遭綁架12人
呢類KOL 的支持者係成場抗爭就係不停做蠢事拉後腿

大公報發顛郁GPHONE係因為香港見到美國頂級政客的人唔少
唔怕國安法敢游說制裁係得幾個

呢一類家庭觀眾幫唔到手仲瘋狂屈GPHONE同袁爸
所謂的參與就係次次咬9同陣線的人

我唔係幫黃世澤
不過劉世良都有鬧話gphone有獨裁者特質
可能舊派kol都係咁

係

好似龍門同渣哥咁

我兩邊都幫襯

有班人當追星咁鬥

又係華人果種睇唔起後生仔的格
姐係我同Nancy Pelosi做朋友時你都未出世云云

D100班老野個個都係
劉世良又無咩點,果代人都係有呢種偏見

現在已經好似變左

一邊覺得郭富城個舞勁
另一邊就屌9人張學友先唱得有感情

完全唔知呢兩堆人玩咩

細良國父捉左咁多年鬼咁有經驗，又曾經接近港共權力核心，你夠分化批鬥佢？

其實正如我所講
法律援助用錢的方式
仲有鄭立講因為法院係黑哨,資源用係非法律方面更好

呢樣野統稱係純粹策略分歧

當然班KOL 利用自己平台捉鬼係有問題
但更重要係有一群劣質支持者唔敢上街頭,國安法後連係FACEBOOK屌政府都淆
經常把策略分歧變成生死相搏屈人投共

呢一種民主FREE RIDER的風氣就係無價值